返U上堂就好似返補習社咁

上完就走

極度agger
利申：中學報過大型補習社
而家係asso仔

咁你係撚返U咩

愛戀易學難精可否惡補

設施好d既補習社

有乜問題？
唔通上完堂仲要專登喺u hea三五七個鐘先叫讀u？

我諗樓主所以返U係起碼都Degree

可以識到fd咪可以一齊去玩，打下波咁囉

你可以架 係咪你毒撚咋

唔係毒撚就唔洗開呢個post啦